# Talk FOSS & Licence

### Jeudi 30 Novembre 2017

Présenté par Valentin Famelart

## Description

Dans la vie, il y a deux types de logiciels. Les propriétaires et les autres. 
Suivez nous pendant que nous défricherons le joyeux bordel du FOSS et de ses licences.

